<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<body>
    <goods>
        <good>
            <name>Пылесос VITEK VT-8105</name>
            <kategory>Пылесосы</kategory>
            <price>260</price>
            <code>код: 23456</code>
            <src>src/images/vac-cl.png</src>
            <mark>4.9</mark>
            <char>Вес:⠀<span>4.4кг</span></char>
            <char>Мощность:⠀<span>360Вт</span></char>
            <char>Объём пылесборника:⠀<span>1.3л</span></char>
            <char>Радиус действия:⠀<span>8.8м</span></char>
            <description>
                В ассортименте российского бренда, традиционно производящего свою технику в Китае, хватает контейнерных пылесосов, но одна из наиболее удачных и, как следствие, очень популярных моделей – это <span>VT-8105</span> (аналог VT-8107).<br /><br />Не сказать, что компактная, зато и размер пылесборника ни много ни мало <span>5</span> литров. Соответственно, процесс удаление мусора, при всей своей неизбежности, происходит реже. <br /><br />Фильтрация воздуха осуществляется по циклонной технологии, моторный и HEPA элементы выполняют окончательную тонкую очистку. Работает пылесос с уровнем шума <span>84 дБ</span>. Немало, но ведь и мощность электродвигателя приличная – <span>2200 Вт</span> (имеется поворотный регулятор), а рассчитывать на дополнительную звукоизоляцию при такой цене было бы наивно. <br /><br />На корпусе предусмотрен ножной переключатель вкл./выкл., кнопка смотки шнура. Комплектация не отличается оригинальностью: шланг, трубка-телескоп, основная насадка с выбором позиции пол/ковёр, щелевая, малая щётка для мягкой мебели. Гарантия у VITEK – стандартные 12 месяцев.
            </description>
            <allChar>
                Тип: <span>традиционный пылесос</span><br/>
                Тип уборки: <span>сухая</span><br />
                Дополнительные функции:
                <span>автоматическое сматывание шнура</span><br />
                Тип пылесборника:
                <span>контейнер</span><br />
                Объем пылесборника:
                <span>5 л</span><br />
                Тип питания:
                <span>от сети</span><br />
                Потребляемая мощность:
                <span>2200 Вт</span><br />
                Мощность всасывания:
                <span>350 Вт</span><br />
                Фильтр тонкой очистки:
                <span>есть</span><br />
                Число ступеней фильтрации:
                <span>4</span>
            </allChar>
        </good>
        <good>
            <name>Холодильник Bosch KGV39XL22R</name>
            <kategory>Холодильники</kategory>
            <price>580</price>
            <code>код: 23156</code>
            <src>src/images/fridge-1.jpg</src>
            <mark>4.7</mark>
            <char>Полезный объём:⠀<span>314л, 203л + 111л</span></char>
            <char>Высота:⠀<span>206,5см</span></char>
            <char>No Frost:⠀<span>Полная</span></char>
            <description>
                Система замораживания <span>LowFrost</span> позволяет избежать образования инея на стенках и содержимом холодильного отсека и замедляет рост наледи в морозильном отделении. Тем не менее, холодильник придётся 1-2 раза в год размораживать вручную.<br /><br />

                Технология <span>NatureCool</span> поддерживает естественный уровень влажности, сохраняя свежесть, натуральный вкус и аромат продуктов. Температура внутри автоматически регулируется благодаря термодатчикам <span>FreshSense</span>. В холодильной камере помимо стандартного ящика для хранения овощей и фруктов есть два пластиковых бокса <span>VitaFresh</span>, в которых можно установить один из двух возможных уровней влажности.<br/><br />

                В морозильной камере <span>3</span> прозрачных пластиковых ящика. Мощность замораживания – <span>4,5 кг/сутки</span>. Функция <span>SuperFreezing</span> позволяет временно понижать температуру при загрузке большого количества новых продуктов. При отключении электричества система сохранит низкую температуру в морозильном отделении в течение 22 часов. Электронная система подаёт звуковой сигнал, если двери закрыты неплотно.<br /><br />

                Электронная панель управления оборудована светодиодным дисплеем, на котором отображается температура в холодильном отделении. Энергоэффективность соответствует классу <span>А+</span>, а уровень шума не превышает <span>38 Дб</span>, что является одним из самых низких показателей среди моделей подобного класса.<br /><br />

                <span>Bosch KGV39XL22R</span> стоит немного дороже похожих моделей от других производителей, но цена оправдана хорошей функциональностью и высоким качеством сборки.
            </description>
            <allChar>
                Линейка:<span>
                Serie 4</span><br />
                Морозильная камера:<span>
                снизу</span><br />
                Материал покрытия:<span>
                металл, пластик</span><br />
                Тип управления:<span>
                электронное</span><br />
                Размораживание морозильной камеры:<span>
                ручное</span><br />
                Размораживание холодильной камеры:<span>
                капельная система</span><br />
                Энергопотребление:<span>
                292 кВтч/год</span><br />
                Класс энергопотребления:<span>
                A+</span><br />
                Тип компрессора:<span>
                стандартный</span><br />
                Количество компрессоров:<span>
                1</span><br />
            </allChar>
        </good>
        <good>
            <name>Мультиварка Redmond RMC-M25</name>
            <kategory>Мультиварки</kategory>
            <price>150</price>
            <code>код: 15643</code>
            <src>src/images/multi-1.jpg</src>
            <mark>4.9</mark>
            <char>Мощность:⠀<span>860Вт</span></char>
            <char>Температуры:⠀<span>35-160°С</span></char>
            <char>Полезный объём:⠀<span>3.5л</span></char>
            <char>Шумность:⠀<span>82дБ</span></char>
            <description>
                Эта недорогая мультиварка является тем не менее многофункциональным и современным устройством с отменными характеристиками и впечатляющим набором возможностей.<br /><br />

                Важной особенностью <span>Redmond RMC-M25</span> является наличие универсальной программы «Мультиповар» с расширенными установками значений температуры <span>(35-160°С с шагом в 5°С)</span> и времени готовки. А другая удобная функция «Мастершеф Лайт» позволяет корректировать эти же параметры уже непосредственно во время работы.<br /><br />

                Всего в меню модели <span>16</span> автоматических программ и <span>26</span> режимов с ручной настройкой. Общая картина будет не полной без упоминания актуальных функций: автоподогрева с возможностью отключения, отложенного старта (до 24 ч), разогрева, регулировки громкости или полного отключения звукового сигнала. Вместительная чаша для готовки <span>(общий объем 5 л, полезный объем 3,5 л)</span> обладает антипригарным керамическим покрытием DAIKIN®.
            </description>
            <allChar>
                Тип: <span>
                мультиварка</span><br />
                Программы: <span>
                мультиповар, молочная каша, жарка, приготовление на пару, выпечка, тушение, плов, йогурт, паста, тесто, крупа</span><br />
                Дополнительные функции: <span>
                регулировка времени приготовления, Sous-Vide</span><br />
                Отложенный старт: <span>
                есть</span><br />
                Поддержание тепла: <span>
                есть</span><br />
                Мощность: <span>
                860 Вт</span><br />
                Объем: <span>
                5 л</span><br />
                Антипригарное покрытие чаши: <span>
                да</span><br />
                Съемная верхняя крышка: <span>
                нет</span><br />
                Управление: <span>
                электронное</span><br />
            </allChar>
        </good>
        <good>
            <name>Пылесос LG VK76A02NTL</name>
            <kategory>Пылесосы</kategory>
            <price>80</price>
            <code>код: 60324</code>
            <src>src/images/vac-1.jpg</src>
            <mark>4.2</mark>
            <char>Мощьность:⠀<span>320Вт</span></char>
            <char>Досягаемость:⠀<span>6м</span></char>
            <char>Вес:⠀<span>6кг</span></char>
            <description>
                Этот контейнерный пылесос примечателен не только своей относительной доступностью, но и хорошими мощностными показателями: потребление – <span>2000</span>, всасывание – <span>380 Вт</span>. Кроме того, <span>LG VK76A02NTL</span> выполнен в приятном дизайне, компактен и лёгок для данного типа приборов, отличается неплохой маневренностью.<br /><br />

                Объём съёмного контейнера – <span>1.5 литра</span>. Система фильтрации – <span>Эллипс Циклон</span>, обеспечивающая эффективное отделение от воздуха даже микрочастиц пыли. Отлично дополняется эта схема ещё более «тонким» выпускным <span>HEPA 11</span>. Итог – качественная уборка, простое и гигиеничное обслуживание, чистый воздух на выходе.<br /><br />

                Радиус действия модели <span>8 м</span>, для сматывания шнура имеется ножная кнопка на корпусе. Набор насадок самый обычный: комбинированная ковёр/пол, щелевая и маленькая щётка для мебели. Трубка телескопическая с фиксацией нужной длины.
            </description>
            <allChar>
                Тип: <span>
                традиционный пылесос</span><br />
                Тип уборки: <span>
                сухая</span><br />
                Дополнительные функции: <span>
                автоматическое сматывание шнура</span><br />
                Тип пылесборника: <span>
                контейнер</span><br />
                Объем пылесборника: <span>
                1.5 л</span><br />
                Тип питания: <span>
                от сети</span><br />
                Потребляемая мощность: <span>
                2000 Вт</span><br />
                Мощность всасывания: <span>
                380 Вт</span><br />
                Фильтр тонкой очистки: <span>
                есть</span><br />
                Труба всасывания: <span>
                телескопическая</span><br />
            </allChar>
        </good>
        <good>
            <name>Телевизор LG OLED C1</name>
            <kategory>Телевизоры</kategory>
            <price>5000</price>
            <code>код: 90235</code>
            <src>src/images/tel-1.jpg</src>
            <mark>5.0</mark>
            <char>Порты:⠀<span>2 HDMI 1.8</span></char>
            <char>Разрешение:⠀<span>4К</span></char>
            <char>Диагональ:⠀<span>65 дюймов</span></char>
            <char>Разрешение:⠀<span>4К</span></char>
            <char>Герцовка:⠀<span>160Гц</span></char>
            <description>
                OLED телевизор <span>LG C1</span> с хорошим качеством изображения и не слишком заоблачной ценой – это выбор людей, которые отдают предпочтение изображению и готовы за него платить. Он превосходит любой не OLED телевизор идеальным уровнем чёрного цвета, непревзойдённой контрастностью и просмотром под различными углами без потери качества.<br /><br />

                Телевизор также обладает хорошими игровыми функциями, что делает его идеальным дисплеем для <span>Xbox Series X или S, или PlayStation 5</span>. У C1 самый широкий выбор диагоналей среди всех OLED телевизоров. Правда, более крупные модели действительно дороги. Конечно, у OLED панелей есть риск выгорания пикселей.<br /><br />

                Хотя это проблема при просмотре контента с большим количеством статических элементов изображения. Что типично, например, для новостных каналов с множеством логотипов. Но стоит ли покупать для просмотра новостей телевизоры топового класса? В общем, <span>LG C1</span> – один из лучших телевизоров 2021 года.
            </description>
            <allChar>
                Диагональ: <span>
                55"</span><br />
                Разрешение HD: <span>
                4K UHD</span><br />
                Разрешение: <span>
                3840x2160</span><br />
                Форматы HDR: <span>
                Dolby Vision, HDR 10 Pro</span><br />
                Тип: <span>
                OLED</span><br />
                Формат телевизора: <span>
                16:9 </span><br />
                Технология экрана: <span>
                OLED, HDR</span><br />
                Угол обзора: <span>
                178 градусов</span><br />
                Время отклика пикселя: <span>
                1 мс</span><br />
                Частота обновления экрана: <span>
                120 Гц</span><br />
            </allChar>
        </good>
        <good>
            <name>Микроволновка Samsung MG23K3614AS</name>
            <kategory>Микроволновки</kategory>
            <price>200</price>
            <code>код: 12492</code>
            <src>src/images/micro-1.jpg</src>
            <mark>4.5</mark>
            <char>Объём:⠀<span>20л</span></char>
            <char>Мощность:⠀<span>700Вт</span></char>
            <char>Гриль:⠀<span>Нет</span></char>
            <description>
                Вся линейка Samsung MG отличается добротной сборкой и качественными комплектующими, несмотря на то, что относится к верхнему бюджетному сегменту. Доработки производитель производит минимальные, но довольно часто — каждые год-два.<br /><br />

                В этой версии поменяли цвет цифр на дисплее, сделав их более яркими и лучше читаемыми. Немного изменилась и панель управления. Теперь она начисто лишена кнопок, а все операции выполняются двумя поворотными переключателями.<br /><br />

                Ну, и главная фишка всех Самсунговских микроволновок — биокерамика на стенках внутренней камеры, которая служит вдвое дольше обычной эмали и отличается максимальной гладкостью, что упрощает ее очистку. Единственное, что в этой модели вызывает нарекания — открывание дверцы ручкой. Но такова плата за почти полное отсутствие кнопок.
            </description>
            <allChar>
            Объем: <span>
            23 л</span><br />
            Расположение: <span>
            отдельно стоящая</span><br />
            Диаметр поддона: <span>
            288 мм</span><br />
            Внутреннее покрытие камеры: <span>
            биокерамическая эмаль</span><br />
            Переключатели: <span>
            поворотные тактовые</span><br />
            Режимы работы: <span>
            гриль, разморозка</span><br />
            Дополнительные режимы: <span>
            автоматическая разморозка, звуковой сигнал отключения</span><br />
            Особенности: <span>
            дисплей, подсветка камеры, система равномерного распределения микроволн, утапливаемые переключатели</span><br />
            Мощность микроволн: <span>
            800 Вт</span><br />
            Тип гриля: <span>
            тэновый</span><br />
            </allChar>
        </good>
        <good>
            <name>Холодильник Indesit DF 5200 W</name>
            <kategory>Холодильники</kategory>
            <price>500</price>
            <code>код: 32423</code>
            <src>src/images/fridge-2.jpg</src>
            <mark>3.9</mark>
            <char>Полезный объём:⠀<span>328л, 249л + 75л</span></char>
            <char>Высота:⠀<span>200см</span></char>
            <char>No Frost:⠀<span>Полная</span></char>
            <description>
                В верхней части холодильной камеры поддерживается температура около <span>0 °C</span>, что идеально подходит для деликатных продуктов, в нижней – около <span>5 °C</span> – лучшие условия для хранения овощей и фруктов. Полки выполнены из прозрачного стекла и могут выдвигаться вперёд на 7 сантиметров.<br /><br />

                В морозильной камере <span>3</span> ящика из прозрачного пластика. Мощность замораживания – <span>2,5 кг/сутки</span>, что значительно ниже, чем у большинства моделей подобного класса.<br /><br />

                На внешней стороне двери расположен сенсорный дисплей <span>twin touch</span>, с помощью которого можно управлять температурой в холодильной и морозильной камерах. В частности, есть возможность активировать функцию мгновенного понижения температуры в холодильном отсеке и режим суперзаморозки – в морозильном.<br /><br />

                Защита от образования инея <span>No Frost</span> предусмотрена для обеих камер: холодильной и морозильной. Уровень энергоэффективности соответствует классу <span>А</span>, а уровень шума – <span>41 Дб</span>.<br /><br />

                Холодильник предназначен для использования при температурах <span>от 16 до 38 °C</span> (климатические классы N и ST), чего вполне достаточно для стабильной работы в условиях обычной домашней кухни. Если в будущем предполагается перемещение холодильника, перенавешиваемую дверь можно установить на любую удобную сторону. При неплотно закрытых дверях срабатывает звуковой сигнал.<br /><br />

                <span>Indesit DF 5200 W</span> – недорогая модель, которая выигрывает в цене по сравнению с аналогичными вариантами, а по некоторым характеристикам даже обгоняет большинство конкурентов. В 2020 году этот холодильник стал одним из самых покупаемых, благодаря чему и попал в рейтинг лучших моделей.
            </description>
            <allChar>
                Морозильная камера: <span>
                снизу</span><br />
                Материал покрытия: <span>
                металл, пластик</span><br />
                Тип управления: <span>
                электронное</span><br />
                Размораживание морозильной камеры: <span>
                No Frost</span><br />
                Размораживание холодильной камеры: <span>
                No Frost</span><br />
                Энергопотребление: <span>
                378 кВтч/год</span><br />
                Класс энергопотребления: <span>
                A</span><br />
                Тип компрессора: <span>
                стандартный</span><br />
                Количество компрессоров: <span>
                1</span><br />
                Уровень шума: <span>
                41 дБ</span><br />
            </allChar>
        </good>
        <good>
            <name>Телевизор Sony A90J</name>
            <kategory>Телевизоры</kategory>
            <price>999</price>
            <code>код: 10000</code>
            <src>src/images/tel-2.jpg</src>
            <mark>5.0</mark>
            <char>Порты:⠀<span>2 HDMI 1.8</span></char>
            <char>Разрешение:⠀<span>4К</span></char>
            <char>Порты:⠀<span>2 HDMI 2.1</span></char>
            <char>Подсветка:⠀<span>Полномассивная</span></char>
            <char>Разрешение:⠀<span>4К</span></char>
            <char>Герцовка:⠀<span>160Гц</span></char>
            <description>
                <span>Sony Bravia XR A90J</span> доверху наполнен футуристическими технологиями. Этот <span>4K OLED</span> телевизор имеет <span>HDR</span>, частоту обновления <span>120 Гц</span>, потоковую передачу <span>Google TV</span> и собственный сервис <span>Sony Bravia Core</span>, технологию Acoustic Surface Audio + … Список можно продолжить. Конечно, не всем всё здесь понадобится, но неплохо иметь такую возможность.<br /><br />
                Что не менее важно, у него впечатляющие характеристики – превосходный контраст, богатые и яркие цвета, впечатляющие углы обзора и хорошее масштабирование. Звук тоже отличный, а Google TV – это значительное обновление старого Android TV. XR A90J требует немного дополнительных настроек, чтобы изображение выглядело наилучшим образом.<br /><br />

                Телевизор нормально показывает с заводскими настройками, но чтобы полностью раскрыть потенциал телевизора, вам нужно поиграть с различными режимами. Это не самый дешёвый аппарат, но у него в HDR яркость выше, чем у LG C1. Поэтому просмотр фильмов на <span>A90J</span> может обеспечить заметно лучшее впечатление.
            </description>
            <allChar>
                Диагональ: <span>
                64.5"</span><br />
                Разрешение HD: <span>
                4K UHD</span><br />
                Разрешение: <span>
                3840x2160</span><br />
                Форматы HDR: <span>
                HDR10, Dolby Vision</span><br />
                Тип: <span>
                OLED</span><br />
                Формат телевизора: <span>
                16:9</span><br />
                Технология экрана: <span>
                OLED, HDR</span><br />
                Частота обновления экрана: <span>
                120 Гц</span><br />
                Функции звука: <span>
                Dolby Digital, стереозвук, сабвуфер, DTS</span><br />
                Суммарная мощность звука: <span>
                60 Вт</span><br />
            </allChar>
        </good>
        <good>
            <name>Телевизор Sony X90J</name>
            <kategory>Телевизоры</kategory>
            <price>2000</price>
            <code>код: 52438</code>
            <src>src/images/tel-3.jpg</src>
            <mark>4.3</mark>
            <char>Порты:⠀<span>2 HDMI 2.1</span></char>
            <char>Подсветка:⠀<span>Полномассивная</span></char>
            <char>Разрешение:⠀<span>4К</span></char>
            <char>Герцовка:⠀<span>120Гц</span></char>
            <description>
                Sony «среднего уровня» <span>X90J</span> выдаёт картинку практически без нареканий, требуя при этом вполовину меньше средств, чем A90J. По многим пунктам параметров пришлось идти на компромисс в сравнении с OLED собратом, но это не удивительно, учитывая его цену. Средоточие точной цветопередачи заключено в новейшем когнитивном процессоре от Sony.<br /><br />
                А высокую контрастность обеспечивает в том числе и прямая подсветка полного массива с местным затемнением. Но помимо прекрасного изображения <span>X90J</span>, можно сказать, напичкан новейшими функциями. Два порта <span>HDMI 2.1</span> поддерживают общение с игровыми консолями на уровне <span>4K / 120 Гц</span>. А если Sony ещё и переменную частоту обновления панели добавит в одной из новых прошивок…<br /><br />

                Есть предостережения, которые следует учитывать. Это слегка отражающий экран Sony X90J, который может быть не идеальным для помещений с большими яркими окнами. А его углы обзора уже, чем у OLED-телевизоров и ЖК-телевизоров с IPS-панелями производства LG.
            </description>
            <allChar>
                Диагональ: <span>
                55"</span><br />
                Разрешение HD: <span>
                4K UHD</span><br />
                Разрешение: <span>
                3840x2160</span><br />
                Форматы HDR: <span>
                HDR10, Dolby Vision</span><br />
                Тип: <span>
                ЖК</span><br />
                Формат телевизора: <span>
                16:9</span><br />
                Тип подсветки: <span>
                Direct LED</span><br />
                Технология экрана: <span>
                HDR, LED</span><br />
                Частота обновления экрана: <span>
                120 Гц</span><br />
                Функции звука: <span>
                Dolby Digital, автоматическое выравнивание громкости, стереозвук, DTS</span><br />
            </allChar>
        </good>
        <good>
            <name>Пылесос Philips XB 2022</name>
            <kategory>Пылесосы</kategory>
            <price>246</price>
            <code>код: 92345</code>
            <src>src/images/vac-2.jpg</src>
            <mark>3.5</mark>
            <char>Мощность:⠀<span>380Вт</span></char>
            <char>Объём пылесборника:⠀<span>1.5л</span></char>
            <char>Радиус действия:⠀<span>8м</span></char>
            <description>
                Недорогая, по меркам Philips, модель серии 2000 произведённая в Китае. Компактная и вполне симпатичная внешне, весит немного – <span>4.4 кг</span>. Мотор характеризуется производителем, как долговечный и мощный – потребляемый максимум 1800, номинал 1600, всасывание <span>360 Вт</span>. Не факт, что больше и нужно, учитывая наличие только одного режима работы (возможность уменьшения тяги путём открытия заглушки на ручке шланга не в счёт).<br /><br />

                Роль пылесборника в данном пылесосе выполняет прозрачный пластиковый контейнер объёмом <span>1.3 л</span>. Основная часть работы по очистке «поглощаемого» воздуха от загрязнений выполняется с помощью технологии <span>PowerCyclone 4</span>, остаточные мельчайшие пылевые частицы удерживаются сначала фильтром предмоторным, а на финальном этапе «тонким» выпускным <span>Super Clean Air</span> (не HEPA, но тоже неплохо). Радиус действия у <span>Philips XB 2022</span> – <span>8.8 м</span>, длина электрошнура – 6. Комплект насадок самый что ни на есть стандартный: универсальная ковёр-пол, щелевая.
            </description>
            <allChar>
                Линейка: <span>
                2000 Series</span><br />
                Тип: <span>
                традиционный пылесос</span><br />
                Тип уборки: <span>
                сухая</span><br />
                Дополнительные функции: <span>
                автоматическое сматывание шнура</span><br />
                Тип пылесборника: <span>
                контейнер</span><br />
                Объем пылесборника: <span>
                1.3 л</span><br />
                Тип питания: <span>
                от сети</span><br />
                Потребляемая мощность: <span>
                1800 Вт</span><br />
                Мощность всасывания: <span>
                360 Вт</span><br />
                Фильтр тонкой очистки: <span>
                есть</span><br />
            </allChar>
        </good>
        <good>
            <name>Холодильник Bosch KGN39VI2AR</name>
            <kategory>Холодильники</kategory>
            <price>329</price>
            <code>код: 02833</code>
            <src>src/images/fridge-3.jpg</src>
            <mark>4.1</mark>
            <char>Полезный объём:⠀<span>366л, 279л + 87л</span></char>
            <char>Высота:⠀<span>203см</span></char>
            <char>No Frost:⠀<span>Нет</span></char>
            <description>
                Холодильная камера разделена <span>5</span> полками из противоударного безопасного стекла, 3 из них – переставляемые по высоте. В нижней части расположена изолированная зона <span>VitaFresh</span> с пластиковым боксом, в котором овощи и фрукты сохраняют свежесть дольше благодаря поддержке оптимального уровня влажности. При загрузке большого количества новых продуктов, можно активировать функцию <span>SuperCooling</span>, временно понижающую температуру до <span>-2 °C</span>. Стандартная температура в камере восстановится автоматически через 6 часов. Многопоточное охлаждение <span>Multi Airflow</span> создаёт потоки воздуха, достигающие всех уголков холодильного отделения. При этом оптимальными остаются не только температура, но и влажность.<br /><br />

                В морозильной камере 3 ящика для хранения продуктов. Мощность замораживания очень высокая – <span>15 кг/сутки</span>. При загрузке большого количества продуктов можно активировать функцию <span>SuperFreezing</span>, временно понижающую температуру до <span>-24 °C</span>. В случае отключения электричества низкая температура сохранится в морозильном отделении в течение <span>16</span> часов.<br /><br />

                Защита от образования инея <span>No Frost</span> предусмотрена в обеих камерах: холодильной и морозильной. Два контура охлаждения создают условия для независимого функционирования обоих отделений. Уровень энергоэффективности соответствует классу <span>А+</span>, а уровень шума – один из самых низких для моделей подобного класса – всего <span>39 Дб</span>. Холодильник может использоваться при температурах от <span>+10 до +43 °C</span> (все климатические классы от SN до T).<br /><br />

                Электронная панель управления находится с внешней стороны двери. На светодиодном дисплее отображается температура в холодильной и морозильной камерах. Специальное покрытие <span>EasyClean</span> с водоотталкивающими свойствами делает внешнюю поверхность холодильника менее маркой.<br /><br />

                Конструкция <span>Perfect Fit</span> позволяет размещать холодильник на кухне вплотную к мебели без зазоров как с боков, так и сзади. Дверь открывается на <span>90°</span>, не требуя дополнительного пространства, при этом расположенные внутри ящики легко вынимаются. Перенавешиваемые двери по умолчанию открываются вправо, но при необходимости их можно расположить с левой стороны. В случае неплотно закрытых дверей срабатывает звуковая сигнализация, а на дисплее загорается специальный индикатор.<br /><br />

                <span>Bosch KGN39VI2AR</span> – очень вместительный холодильник с высокой мощностью заморозки и продвинутым техническим оснащением, поэтому является одним из лучших в 2020 году. Пожалуй, его единственным недостатком является относительно высокая стоимость, но этот минус вряд ли остановит ценителей высокого качества.
            </description>
            <allChar>
                Линейка: <span>
                VitaFresh Serie 4</span><br />
                Морозильная камера: <span>
                снизу</span><br />
                Материал покрытия: <span>
                металл, пластик</span><br />
                Тип управления: <span>
                электронное</span><br />
                Размораживание морозильной камеры: <span>
                No Frost</span><br />
                Размораживание холодильной камеры: <span>
                No Frost</span><br />
                Энергопотребление: <span>
                323 кВтч/год</span><br />
                Класс энергопотребления: <span>
                A+</span><br />
                Количество компрессоров: <span>
                1</span><br />
                Уровень шума: <span>
                41 дБ</span><br />
            </allChar>
        </good>
        <good>
            <name>Мультиварка Polaris PMC 0578AD</name>
            <kategory>Мультиварки</kategory>
            <price>329</price>
            <code>код: 03483</code>
            <src>src/images/multi-3.jpg</src>
            <mark>3.8</mark>
            <char>Мощность:⠀<span>750Вт</span></char>
            <char>Поддержка температуры:⠀<span>До 24ч</span></char>
            <char>Полезный объём:⠀<span>4л</span></char>
            <description>
                Мультиварка классической формы с чашей <span>5</span> литров, максимальная мощность прибора – <span>0,75 кВт</span>.<br/><br/> В ней можно готовить супы, каши, жарить, выпекать, тушить, делать варенье, есть режим стерилизации и настраиваемый режим «мой рецепт». По окончании программы автоматически активируется <span>24 часовая</span> поддержка температуры приготовленного блюда, функцию можно отключить.<br/><br/> Есть звуковой сигнал. Бренд российский, изготовлено в Китае, гарантия от производителя – год, на чашу с покрытием - полгода.
            </description>
            <allChar>
                Тип: <span>
                мультиварка</span><br />
                Программы: <span>
                молочная каша, жарка, приготовление на пару, выпечка, тушение, плов, йогурт, крупа</span><br />
                Отложенный старт: <span>
                есть</span><br />
                Поддержание тепла: <span>
                есть</span><br />
                Мощность: <span>
                750 Вт</span><br />
                Объем: <span>
                5 л</span><br />
                Антипригарное покрытие чаши: <span>
                да</span><br />
                Съемная верхняя крышка: <span>
                нет</span><br />
                Часы: <span>
                есть</span><br />
                Управление: <span>
                электронное</span><br />
            </allChar>
        </good>
    </goods>
</body>